係咪on9架 咩逃犯條例就咁多人遊行

果陣強制供強積金, 甚至每日150單非, 唔比郁高爾夫球場起屋 就無人出黎反？
係都遊行推反果d先
幾時到逃犯條例

香港背後真正話事係班大商家
佢哋先係好多議員、傳媒、社團、總會嘅金主
花幾多力推幾多人出嚟
要視乎影唔影響到大商家
你講嗰啲嘢
對大商家無乜影響
佢哋點會認真吹雞

每日150單非先係最根本最影響香港問題

同意

無人理的個post

你依加知點解商界多d票啦

人地泛民同左膠支持新移民
支持家庭團聚喎

點會同你反一日百5個

集中火力人口問題，取消每日150單程證政策

agree!!!!

呢個真
你叫班議員同各大組織
支持取回審批權已經係極限
直接講取消150佢哋無可能支持

點解真正幫香港市民既佢地唔做

人地係大中華膠黎
條根係我是中國人

簡單
你班垃圾港豬只係用黎俾中產剝削同投票，幫你jm9

點解得負評但無人留言反駁

輪都唔輪到中產啦

推

反對強制供強積金！！
甚反對每日150單非！！
要求改高爾夫球場起屋 ！！

香港大把議題，一人只可以揀一個？ 唔可以百路進攻？

肯出黎遊行都反
我地真係唔知點先滿足到你

竟然有咁多負評?
連登仔係咪short左?

150主要係霸公屋,香港老野通常有公屋,老野排公屋有快隊
逃犯條例係服影響中產同真心膠

未必, 逃犯條例後香港樓價值下跌